呢排睇佛經 虛空世界係咪人死後 永遠無法投胎先去到

🤔

警務人員子女關注組

虛空世界? 咩嚟? 邊部經?

up to u
你想投胎就可以投
投去古代都得
唔洗要咩資格先可以去到虛空

傾佛學嘢, 特別係討論經文, 最緊要 Quote 段經文出黎講埋邊本經第幾品第幾段先有得傾架CHING.